呢個細路似天竺鼠or白兔仔?

天竺鼠

白兔仔

山竹鼠

似小河馬

天竹

山竹

屌你老母個校徽遠睇好似公仔樣咁

好得意 呆下呆下咁

我有睇段片 好好笑

想養

姆明

都幾似

我見到係面包超人溝小醜咁

似雷震子

個主持笑到震晒

你一講就諗起孝義 永在心